［請重視及準備］23條惡法比送中條例更邪惡，更危險

呢排連登上仲不斷互屌選唔選立法會。我唔多講，只想講23條。中共港共一定會係選舉前推架。你睇中聯辦換個更強硬派，中宣部KOL100，何妖聯署，仲有好多好多小動作就知。

請緊記

23條=中共國安法
23條=中共國安法
23條=中共國安法

自上年六月逆權運動全面展開，我地每個香港人都知抗爭唔容易。但今次23條，肯L定更難打更難捱。

因為中國需要香港。今次疫症之後就更加需要香港（既外匯）救國。所以更加會全面統治香港，自由同法治一定更差。

If we burn, you burn with us

我求下你地清醒啲，棋局已開始。睇下港共點樣配合中共收賣人心。再度分化淺黃同淺藍，扮救世主。

大家要好好照顧好自己，為未來作準備

同意請正評同推

P牌推唔到

push

如果你覺得抗爭已死，希望你睇完呢個po，可以有所準備。

記唔記得反23條遊行個陣時既情景？

push

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

做香港人太辛苦，一波未停，一波又起

無人睇到呢個po仲慘

推

做香港人真係攰

百年一遇政權玩自焚，幫佢加柴囉

順便report

Push